(翻炒自唱) 陳奕迅 - 那一夜有沒有說

要扯好勁先上到最高位
睇黎仲要苦練下

伴奏好大聲
聽唔到你唱

我戴住耳機冇問題
我唔用耳機試下先